全FACEBOOK拎人張相=非法入侵既黑客

500億創科局有新野玩

蓋青team人有冇事

人人日日都hack 緊 Facebook database

捉唔到真黑客咪搞呢d

PUSH
吊炒呢單上外國

推，令佢再次成為國際笑話

推